屌你個P牌仔又喺到帶風向

無錯 個P牌就喺我 仲要第一次出post 我知實比人屌
但我寧願大家入嚟屌柒我 都唔想你地再討論大波黑警

尋日淋左幾粒鐘雨 今日發燒發到依家暈下暈下 訓左成日起身碌電話 見到好多人仲share緊隻大波狗乸嘅相 無論你喺J緊佢對波 定笑緊佢喺整容膠
呢隻黑狗乸都冇任何討論價值！！！！！

對波點大佢都喺一個黑警 香港警察冇一個喺無辜

大家
喺咪唔記得黑警點對700幾位被捕嘅手足義士們
喺咪唔記得五大訴求一樣都未成功
喺咪唔記得仲訓喺醫院受緊苦嘅爆眼女義士
喺咪唔記得咁多位以死言諫嘅義士

明白大家都需要放鬆下 但已經講左成晚 求下唔好再討論同share佢啲相 唔好再follow佢ig 專注番嚟緊嘅抗爭活動
我真喺好想好想有一日同大家喺煲低除罩相認 好想攬下所有同我一齊發過夢嘅手足 約實你地 我愛大家

光復香港 時大革命
五大訴求 缺一不可

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唉 柒左 啱啱先見到打錯字 入嚟笑我啦

[size=5]光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自推10次